點解呢個時候仲未出現全球大規模排華？

支那人帶左隻咁嘅病毒惹俾全世界，俾著其他國家一早就歧視到佢仆街
今次支那仲要夾埋who條力架隱瞞疫情，竟然仲有一大堆國家幫佢含，個個都話武漢加油聽到都想嘔
究竟世界各國幾時先認識到支那係人類毒瘤？

會唔會出現左 未報出嚟

人民幣

西方社會太平已久 出咗好多白左 用反岐視藉口為獨裁說項

排華你自己都受牽連

the only reason
/
大愛L 左膠

意粉國一爆瘟疫就返中遊行

睇見四大聯賽d咩武漢加油 中國加油就眼冤
就嚟比支那搞到歐國盃都要停

It's fine

冇咩

呢個時候仲敢得罪生化人咩

死人唔夠,唔夠痛,點會排?

你攪囉

而左膠係唔會認為信奉西方價值嘅香港人比中國人更慘
排日韓台都唔會排支

因為支那女人已經遍布全世界，溝左世界各地鬼佬，D鬼佬點會排斥自己老婆。而且支那人全世界都係，好多鬼佬國家的高管都係支那人，之前睇澳洲就知啦，所以支那唔統治地球已經偷笑，仲排華？另外，好多支那留學生，多到就來多過當地留學生，你點夠人地玩

排緊啦
政府表一套
民眾裹一套

同狗仔手足一樣道理
明事理既人會知道自己有原罪，俾人排都冇怨言

攬炒唔係得個講字

可能2025-26先出現，然後支那共領導班子換人。。。

Source :夢妮妲。。。

日本

一早講左要封源頭國

一早講咗好比消滅佛地魔
先從全球消滅佢啲分身
然後才可以一撃即中

因為人民幣

去到有日沒左人民幣，個個自自然然會反面，你估個個真心講「中国加油」咩。我相信呢日好快會到，武漢肺炎再加美中貿易戰已經重創中共經濟，包括親中的日本南韓新加坡，呢次輪到越南美國台灣忍唔住笑

勢傾則絕，利窮則散